「公投」 講不爽定唔gur

平時條女西口西面你會話佢

不爽
唔gur

兩個有分別囉

求指教

唔all like

唔撚gur